美國示威有記者比警察拉左

美國示威有記者比警察拉左，市長道歉

香港驚謊表示：我拉你坐48小時都得

做乜鳩
又壓死人又拉記者？
兩單野之後先有個洲長走出黎屌
做戲比我地睇？

起碼人地肯做呀

我就係話班警做乜鳩
做曬香港個班做嘅野

有權力 就會產生魔性 自古至今都係咁
所以人類先用法律去控制依份魔性

腥港個問題就正正係縱容依份魔性無限澎漲 凌駕法律

美國有冇散仔公會？冇出聲嘅？

州長wor 清

有冇人可以去 denver7 live
一齊comment support HK

denver7 有live
警察狂射tg

我錯

好驚有人將香港同美國嘅示威者對立
依家twitter已經吹緊風向

從來講緊既都係天下警察一樣黑
香港個問題係個制度，人民有權政府就會跪，香港人無權政府就會打

Great America

Governer係該州大部分事務最高負責人

即係州警嘅管治定平日運作文化都係睇佢頭
呢個dem州長個州啲黑警咁顛同事後處理咁差都係因為佢 你覺得呢

美國啲狗不嬲打橫行

香港曱甴：假記者呀